Ib 拎錢 電匯要幾耐

有無人試過？ 入錢就幾個鐘就ok

拎錢等左成日都未有

以前好快，依家最少兩日

2日

唔該晒

外幣去對應貨幣國家既户口大約3~4個鐘就有

紅日仲想攞錢

Ft? 我都等緊

咩係ft?

fastrade

鬥快我星期五申請拎錢

點解拎？ 轉會？

次次出糧都入晒啲錢入去 今個月洗大左要拎錢

fastrade鬥未死過，我都系星期五

入港元出外幣去本地銀行
唔家銀行收得平d

呢排出金要三四日

愈講愈耐

基本2日 外幣4 hours

因為我呢個星期出左幾次，之前係度問個個都話兩個鐘真係嚇死